有無女仔同我一樣做gym會叫

見其他女做gym

可以一度leg curl一度煲劇

真係笑左

真係做gym應該要用力要叫先係

會叫
做gym煲劇揸攤關你乜事？

無？

連登有女仔？

我囉

我都識個大波妹上lihkg啦

咁佢做gym會唔會叫？

唔叫？

想知d 女叫 隔離d 男人會點諗

我叫先出到力

有時last兩rep我會唔理身邊既人
大叫up!

Up!

未聽過女仔做gym叫
男人就聽得多

我以前都唔會
但係試過叫up個下真係有力d
所以就開始叫

見過男人用條頸做deadlift

好多男人以為自己好大力出哂腰力去deadlift